不打記者！！不阻求護！！！請廣傳！

立場記者都打！仲唔係鬼係咩？

宜家呢個情況我哋最驚就係會有啲狗或者藍絲會扮示威者去做出一啲我哋呢啲示威者根本唔會做嘅嘢，例如冇差別打人，亂咁破壞街上嘅汽車！！如果有一日有啲人想陷害我哋，揸住㗎大貨車衝上街撞路人，咁咪入晒我哋數？醒目啲啦自己人！

所以我哋一定要定立一啲最基本嘅界線唔可以去犯：
就係唔可以打記者
唔可以阻住救護人員做嘢
不無差別打人
不胡亂破壞他人財物
絕對不趁火打劫

如果見到有人做呢啲嘢基本上都可以肯定佢係鬼，呢個時候大家應該要合力制服佢哋

推！

推

打記者救護點講得通

8.18!!! NOW OR NEVER

打到弱智喇..

制乜野服 遠離隻鬼先岩 根本唔應該出機場範圍外

一定有鬼！
又話捉鬼！依家呢？手足比狗捉呀！

不打記者！！！！
不阻救護！！！！
Be humble
Be considerate
不無差別打人
絕不趁火打劫

「集思廣益」如何防止下一個金毛鬼？

專登唔俾機場Madam帶眼罩？
投訴警署高層評估失當，推前線Madam做炮灰
記者可唔可以幫我問？
警署高層係唔係刻意唔俾機場Madam帶眼罩？
究竟警方有冇評估過現場安全情況先派Madam嚟談判？
點解Madam可以連遮光眼罩都無？係唔係警方評估失當？
Madam 雙眼傷咗嘅話工傷點計？
係唔係要納稅人埋單？
投訴警署高層評估失當，推前線Madam做炮灰
一齊Connect埋前線警員啦！前線警員都係自己人！

唔撚係掛

岩呀！

side氣啦
擺明係鬼 根本你講果D野傻既都知唔做得
將來肯定會有黑衫口罩人士食飯唔比錢
強姦幼女
殺人放火
呢個正苦乜都做得出

Push

今日我哋已經全部中晒計啦
明明原本係和理非嘅回合變咗被迫勇武

而家bbc live都播緊機場單野

721 811

呢個肯定係鬼
冇可能會打記者救護